快撚啲完咗個記者會 出面閃到痴線 俾雷公抖下啦屌

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

皇天擊殺